尋晚有去接仔既家長入一入黎

漏左野係校巴
係東涌碼頭去逸東,黑色車
1200左右到架
係一個卡片套，入面有錢，八通，id
KT Roy can u see this message?
另外想問下有無地方可以報失物，大消物報左，但admin可能忙，無消息

跪求巴打幫忙

推

感謝各位家長同巴打幫推

push

PUSH

有報失物谷可pm我

機場907 908戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場
如果要set roadblock set完即走做返市民

感謝巴打

感覺巴打

再推

仲care車錢既冇野好講啦

諗埋黨鐵巴士都無又大長征囉喎
到時又點走

一定要家長幫手 冇計 唔洗行出去 東涌商場等

你學生定點 係學生留tg送裝比你

感謝巴打幫推

Push

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

幫推

有卡片套應該有電話
搵返未

無電話寫底呀就係未搵返，想搵返個家長，應該係架校巴到